文宣分享：魯哈尼kiss林鄭

此圖請廣傳和彩印，標語各自各精彩，鳴謝Taro Ichi。

最新消息，黎巴嫩銀行Jammal Trust Bank被美國列為環球恐怖分子（Global Terrorist），因為它向伊朗撐腰的真主黨提供數千萬美元的融資。是次制裁，與對付香港公司Green Industry (Hong Kong) Ltd.等10間企業一脈相承，俱是誅殺所有幫助伊朗製造導彈的合夥人。今次破天荒將一間銀行定為恐怖組織，係給香港的金融機構一個下馬威——下一個就輪到你們。

「像Jammal Trust這樣的腐敗金融機構對黎巴嫩金融體系構成直接威脅.Hammal Trust為真主黨執委和死士基金會提供支持和服務，該基金會向自殺式炸彈襲擊者家屬提供安家費。」

財政部透過這個犯罪網絡更多細節：它利用一間香港公司做前哨突破國際制裁，投放數千萬美元的資金攫取美國的技術，被革命衛隊用來擁進導彈研究計劃。另一個網絡，則幫助伊朗國防部和軍備物流部收購鋁合金產品，用來發展電子業和航空業科技。

涉案的伊朗頭目名叫Hamed Dehghan，是Ebtekar Sanat Ilya和Green Industry (Hong Kong) Ltd.的老闆，是伊朗軍機製造商的主要生意伙伴，他透過香港公司向美國軍火商入口大量軍備，而被美國的黑名單盯上。暫時所公佈的不法交易全在2016至2017年，即是在梁振英管治時期所發生，FBI調查至今成功收網。

「這是一個龐大而複雜的情報個案，涉及跨越多個國家的多個網絡，」FBI特工說道，「克里斯蒂辦公室的特工多年來一直努力工作，以識別和攔截威脅國家安全的敵人，揪出整個網絡，我們實在引以為傲。」

聽讀者留言說，那科學園辦公室的單位已經易主，這點我毫不意外，正所謂狡兔三窟，香港勝在好容易另起爐灶，酒樓奸商走佬拒付遣散費，換個名又開張請人，這些我們香港人是有目共睹的。港府失策，任由伊朗人在香港做大買賣，你猜美國會不會這麼輕易放過香港？

現在就是整肅香港金政界的好時機。林鄭，即管繼續大搜捕吧。大家可以就此事去金鐘以色列駐港大使館示威，包保做上耶路撒冷日報頭版。內塔尼亞胡制裁林鄭同中聯辦，應該快手過特朗普。

作者

雖然好重口味 但聽日後日印出黎做文宣會有奇效

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

香港科學園一間公司剛剛被美國制裁，它叫「綠色工業（香港）有限公司」，涉嫌向伊朗非法轉運價值數千萬美元的美國原產技術和電子零件，以研發大規模殺傷性武器——還記得我建議大家把林鄭和魯哈尼的假人綁在一起嗎？

「我們建議美國出口商及其海外子公司審查位於香港的客戶，以確保採購供應商的產品和技術具有合法性。任何引起懷疑技術轉移的交易都應向美國執法官員報告。」美方根本暗示香港信不過。

這個年頭，凡冠名綠色、智能的通常都不是好東西，李小琳在香港開一間「香港綠色健康發展有限公司」，就是借搞醫療之名在海南圈地的。這間綠色工業也用同一手段，掩藏它與伊朗和俄羅斯的勾當，非法轉口技術和零件——香港，其實一直都是國際社會銷贓的集散地。

看，美方連它在觀塘和灣仔有架部都查得一清二楚：

2/F, Green 18, Phase 2, Hong Kong Science Park, Pak Shek Kok, NT, Hong Kong

Flat A10, 8/F, Hung Fuk Factory Building, 60 Hung To Road, Kwun Tong, Hong Kong

Unit D, 16/F, One Capital Place, 18 Luard Road, Wan Chai, Hong Kong

這只是制裁港共的第一着。下一步，將會劍指金融機構，美國財政部警告金融機構萬勿促進伊朗的擴張活動，言下之意是他們已掌握相當的證據，知道香港的銀行提供支持恐怖主義的資金。大家只要google一下「滙豐+墨西哥毒販」，就會明白那案底有幾花。而指證孟晚舟與伊朗做生意的，也是滙豐。

由林鄭宣佈香港不會遵守美國的伊朗出口石油禁令那天起，我就知道她遲早會死在這個關節之上。如果大家在示威時懂得在文宣上玩起伊朗與香港合污的元素，隨時推波助瀾，促使特朗普在9月尾（如果成事的話）見魯哈尼期間把香港問題放在美伊的談判桌上。

香港的外交權，現在不在中共手上，也不在林鄭手上——它在民間的大家手上啊！

//Iran traded 94,242 tons of non-oil commodities worth $344.08 million with Hong Kong during the last Iranian year (ended March 20, 2019) to register a 32.51% and 29.88% decline in tonnage and value respectively compared with the year before, latest data released by the Islamic Republic of Iran Customs Administration show. Iran’s exports to Hong Kong stood at 73,289 million tons worth $202.57 million, down 11.36% and 47.3% in tonnage and value respectively year-on-year. //

作者

#香港涉幫伊朗製核彈

p牌push唔到

My God, Help Me to Survive this Deadly Love

幫推 我p仔推唔到

推

呢個超核彈

建議畫埋下半身
柒婆塞份寫住US Tech嘅文件去魯哈尼個衫袋度

呢個要推

好嘔心